作為岩岩其中一個上左校巴既學生，好想再次同各校巴司機講聲多謝

今次真係唔同之前
一開始果陣已經feel到大家好徬徨
個個喺到問:吓要行兩個鐘?
仲要行行下天都黑埋，望前面終點又遠，路又唔安全
個個睇落都已經又驚又攰
好彩沿路都keep住有校巴司機接放學
又問要唔要水食物，又準備左衫比我地換
喺車到望出去沿路有好多校巴，超級感動
今鋪如果少左班校巴司機，大家個絕望感會重好多
真心好感激佢地
利申發夢夢見返學放學情況

辛苦曬巴打

多謝老師送我放學

好人一生平安
仆街宣明會 收皮啦 ,你地小左捐款香港市民會幫你祈禱

推
睇live 聽到見到好感動
全部愛香港既香港人一世平安

好多謝咁多位爸爸媽媽接放學
真係好多謝

我愛家長